天蓬元帥咁樣講乜野意思？

30 years ago, the U.S. and its allies began Operation Desert Shield to prepare for the liberation of Kuwait. The U.S.-Kuwait partnership continues to build peace and prosperity across the region. I join Kuwait in remembering this momentous occasion.